## README

Descripción
===========

Esta carpeta contiene el material necesario para generar la documentación del trabajo en formato LaTex.
Está basado en la plantilla disponible públicamente de la Universidad de Sevilla.

